估唔到今時今日仲有人鐘意睇Marvel依啲美國佬既打飛機片

今日啱啱陪朋友睇完，上年叫做睇過吓復聯3(其他冇睇)，睇完除咗特效勁同鐘數長之外，睇唔到有咩可取之處，可能對啲Marvel撚黎講，仲有賣埋情懷，畢竟十年鋪排(但嗰結局認真好垃圾) ，根本成套戲成嗰系列都係吹大咗，根本冇一流大片應有既水準，其實美國佬諗住用依啲充滿大美國主義既英雄片思想殖民世界各地，根本同中共用啲打飛機片洗腦自己國民一模一樣，你睇吓美國隊長一個強化人可以同滅霸依啲宇宙大魔頭打得有來有往就知咩事，竟然仲有咁多傻鳩俾錢去睇，多得你哋依啲傻鳩套戲先會大賣，回到本

青山走犯

marvel撚其實可以死入去動物台
以後啲人討論悟空同一拳邊個好打就可以加埋美國隊長

咁你睇流浪地球LOL 夠特別未

樓豬做戲院播片仔
唔駛錢入場的

我認我係傻鳩，為咗同嗰朋友有話題講，陪佢睇依啲傻鳩英雄片，但你問心嗰句，你覺得我上面有邊句講錯，一入戲院，個個港人(大部份都係偏低齡化) 都睇依啲垃圾商業特技動作大片，其他高質西片同港產片就無人問津

最弊Marvel實力設定好垃圾，啲人時高時低，美國隊長有大美國主義光環加成下仲可以拎雷神錘同放雷電添，其他世界觀既人點玩

我冇話流浪地球好睇，但見到之前連登嗰嗰屌流浪地球唔符合科學，但依家又唔屌復聯4唔符合科學，其實公道啲講，兩套都係打飛機片，只不過一個係中國，一個係美國

Marvel撚先係青山走犯，俾幾百蚊睇卡通片，仲要凌晨就排隊，肉酸到呢，俾人劇透就打鳩人，滅人聲，反正都係公式化劇情，駛唔駛咁緊張

啲劇情其實係啲人事前完全估到晒
咩隊長同條女跳舞呢啲一年前都估到
啲人忍咗咁耐又避開晒啲人唔開facebook ig,又專登凌晨排隊第一日就睇
點知搞咁多嘢出嚟發現原來無驚喜嘅

今次Marvel真係撚死班Marvel撚，連片尾彩蛋都無，等班人On鳩鳩係度等

個世界觀其實好撚戇鳩

點都唔夠你白痴

講到CA 攞鎚 係導演作出黎咁

直情係添啦，地球嗰邊個世界觀同英雄都未完善，就開始掂其他星球同星系，之後仲搞埋成個宇宙，依家仲搞埋其他時間線，正宗未學行先學走，成個MCU應該好快收得皮

所以咪話佢個實力設定垃圾囉，唔關導演同電影事，因為本身已經有問題，一個強化人可以拎神器，人唔笑狗都吠，仲有唔係個個都好似你咁係Marvel撚，睇哂啲漫畫，果然人如其名

或者戰狼

樓上幾位唔鐘意英雄片啫
係咪內心其實好鐘意？
見過太多人口不對心
因為連屋企人都係咁
「話知你咩片我就唔想比錢入場，你下載三夫/淪落人比我睇啦」

樓上有無高達/eva/龍珠/火影/海賊王fans?
係就唔好咁多廢話
睇呢D咪一樣on99
仲好意講人

你睇開咩高產片呀柒頭

俾錢睇班美國佬打飛機，完

唔會係商業動作大片先

啱，俾幾百蚊睇美國佬打飛機救宇宙

戲名都講唔出一套？ 睇黎師兄都係睇開垃圾片多

踏血尋梅，五個小孩的校長，樹大招風，一念無明，淪落人，當然Marvel撚肯定對依啲不屑一顧，佢哋既人生觀，電影入面就只得Marvel同DC，可惜係連人哋蝙蝠俠既三部曲都好過你嗰爛鬼十年鋪排

屌你老母 火影排名 毒撚到核爆

開得呢d post 通常心智 比多去到小學雞

好撚心你喇

咁又點，唔夠人講即刻扯開到其他話題，起人出嗰既post，然後精神勝利法，阿q到呢，仲幼稚嗰小學雞

係 你最高質
想問下你呢個高質人
有學歷嗎？有私樓嗎？月入有五皮以上嗎？
有女嗎？有身材嗎？有樣嗎？

高質
彈撚開啦 數下自己銀行有幾多現金先話咩高唔高質啦

其實唔止社會精英，低下階層/假中產有啲都唔會睇，因為跟本唔知套卡通片講乜野

閣下的人生好黑暗
唔係露宿者就是月入幾皮做死的打エ仔

原來又一偽毒

會睇火影高達eva海賊王？

比人捉到睇動漫就發爛渣
有風度極有人

叫佢食屎

你睇火影

留意返，成個post我由頭到尾都冇話過自己高質，我只係話有好多電影都高質過Marvel，以你嗰logic，係咪如果冇錢連政府都無資格批評，畢竟人哋嗰個高官都有錢過你多多聲

唔睇寫實片，唔通睇科幻英雄片打飛機自己做英雄救世界

睇葉念琛夠寫實
但呢啲機會你遇唔到啫
白癡仔

有風度極有人咩黎閣下果然博物多聞

話人發爛渣，自己就見人叫食屎，笑而不語

打擊人面狗絕不手軟
未問候你家族已經是仁慈

睇葉念琛夠寫實
但呢啲機會你遇唔到啫
白癡仔
係咪駁唔到呀
去死啦

多謝Marvel撚幫手推post，繼續推啦，冇比佢停，睇黎啲Marvel撚依家先啱啱訓醒，唔講咁多，返工先啦，你哋繼續係屋企睇英雄打飛機片自我陶醉，拯救宇宙啦

阿q到呢，叫人去死人哋真係會死咩，啊，依家我真係透唔到氣啊自己即刻正評自己，然後負評人係咪好爽，又精神勝利法，話人駁唔到，自己咪又係駁唔到，睇完英雄打飛機片係咪好爽，唔止做英雄既機會你遇唔到，直情係冇可能

我係人面狗，你咪人型畜，幫Marvel霸權狙擊異見人士

sorry , 唔係我負你
溝唔到女唔好同人講自己正常人

呢個年代真好人成日比人屈係衰人幾咁閑
都係多得你呢啲小醜有少少口才作威作福
敗壞社會風氣
下下講正面，但見到自殺同訓街視而不見，好偉大呀你老尾西

Ching好叻叻，溝到女，駛唔駛頌個獎俾你，唔似我咁俾女飛，Ching一定係成功人士啦，離撚哂哋屋企有幾層樓收租，淨係靠父幹都屈哂好多人機，所以先有咁多女又唔會俾人飛，怪唔得知你會睇英雄片，同啲英雄咁有共嗚，都係咁屈機，有錢有女仲有超能力，邊似得我依啲低下階層，淨係識睇寫實片，日日要返工

師兄
你講過啲咩寫實片
唔係全部都有睇過大部分啦
表達的咪又果幾味
井底就唔好咁大聲

抬舉了，抬舉了，我社會弱勢人士黎咋，住公屋而已，邊似得你依啲成功人士，點敢作威作福，同可以敗壞社會風氣，連係依度，面對Marvel霸權，講句公道說話都要俾大量Marvel打手狙擊，你話慘唔慘

你不如話marvel dc一樣垃圾
咪無人敢炸你

Sor，Dc真心高質過Marvel，我唔講大話

batman係電影唔識打功夫已經食屎
你係咪無睇漫畫
白癡仔

以德服人比較好
除非佢發爛渣

事實係垃圾 咁多傻鳩接受唔到

marvel dc一樣垃圾
美國野一向低質扮明牌
batman唔打功夫已經夠垃圾
joker癡線吹水佬，又似deadpool成日死唔去，比marvel更弱智

名牌

估唔到仲會有人估唔到 我估到呀

我明顯講緊電影，聰明，我都話我唔係Dc撚或者Marvel撚，唔係個個都好似你咁睇哂漫畫，仲有batman唔識功夫，咁佢電影點同人肉博格鬥，仲有你憑佢唔識功夫就話佢唔高質，反派小丑實力弱過滅霸好多，但人哋既塑造就好係好過佢

事實證明Marvel撚真係好多，你淨係睇吓依度啲傻鳩數目就知啦，Marvel撚＝傻鳩

Marvel撚又俾人激到呢，嬲左嬲埋右，開口就問人伯母，果然同Marvel一樣低質

癡線口水佬
求其搵個識吹水的毒撚做都得

唔通睇中國抗日打飛機片咩

哈哈哈

知你係Marvel撚，一定反DC，憑我依個非雙方粉絲，純路人，睇完兩套可話俾你聽，蝙蝠俠過咗咁多年，但我都會睇完再睇，Marvel嗰啲不了，如果你話小丑係痴線佬，咁滅霸咪仲痴線，要消滅一半人囗，中國啲計劃生育咩，之後今集復聯4滅霸仲弱智，話要摧毀依家嗰世界，創造一個新既世界，中二到呢，依啲反派好多作品都有，根本冇魅力可言

小丑唔理好壞濫殺無辜，係蝙蝠俠呢啲on99先會聽佢9up, 對呢種人洗講咁多一拳車埋去啦
你覺得小丑本身有咩深度？ 慘？ 你都癡xx線，呢個系列話劇情好已經夠，同marvel可以平排，美國野一向都係口水多過茶扮有劇情，得D on9先咁認真

睇火影=毒撚
睇Marvel=跟貼潮流

又黎呢d兩舊屎定律

he get the point

又黎喇三部曲乜乜乜,joker乜乜乜

後面嗰句我非常同意，西片囗水多過茶，西片除咗文藝片同鬼片其他我一向不睇，所以見Marvel討論區啲人咁激動討論劇情有時真係忍唔住笑，whatever，蝙蝠俠同蜘蛛俠仲有超人基本上好多人細細個已經聽過，街知巷聞，就算好似我咁唔鐘意英雄片，都係我心中加咗唔少分，嗰啲咩MCU既角色，電影未出前，撚有人識咩

條傻仔只係典型dc fans思想永遠留喺三部曲嗰陣
無視自己dc呢幾年拍爛左既英雄片，佢所謂既美國佬打飛機片